Gra inwestycyjna - projekt na zajęcia z baz danych.
Aplikacja będzie umożliwiać zarządzanie portfelem inwestycyjnym w grze.
Repozytorium nr 2 ze względu na zmieniony typ aplikacji z konsolowej na okienkową.

![diagram_przypadkow.png](https://bitbucket.org/repo/e9bEMG/images/2043180470-diagram_przypadkow.png)


![diagram_ERD_uaktualniony.JPG](https://bitbucket.org/repo/e9bEMG/images/3690523819-diagram_ERD_uaktualniony.JPG)